{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26369",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 드라마"
    },
    "text": "総客室数は43室で、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。客室はWi-Fiが提供されており、ネットフリックスをご利用いただけます。旅行者が大川ドラマを楽しみながらリラックスできることを願っています。朝食はラーメン、トースト、シリアルなどの様々なメニューで満たされており、1階ロビーで午前07:00から午前09:00までご利用いただけます。ホテルの運営状況によって客室の戸数とデザインはランダムに割り当てられます。退室時間を超過する場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。客室タイプによって退室時間が異なり、追加で入室した人数に対しては追加料金が発生する場合があります。盗難、毀損、または汚染が発生した場合は、損害賠償と洗濯費用を請求することがありますので、ご注意ください。未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限され、ご両親と一緒の場合には受付が可能です。身分証明書を持参しない場合、利用が制限されることがあり、これによる払い戻しはできません。夜12時以降は騒音に注意して近くの客室に迷惑をかけないようにお互いに配慮してください。宿泊施設は大川海水浴場から徒歩1分の距離に位置しており、駐車場は一部屋当たり車両1台を利用でき、広い空間があります。ヤノルジャアプリやウェブで宿泊レビューを作成するとポイントが貯まります。宿の周辺にはジップトラック、バイクなどのアトラクション施設があります。訪問客は宿の位置が海に近いため静かで良い雰囲気を持っていると評価し、価格対比コスパが良いと言います。朝食がおいしく親切なスタッフが満足のいく宿泊を提供してくれるという意見もあります。スエの近くにあるので車を利用すると不便ですが、海辺と噴水広場が近くて散歩するのに良いです。宿は海に隣接していて駐車場が広くて便利なメリットがあり、少し古い施設もありますが、きれいに管理されています。いくつかの施設の損傷や臭いがするのが短所ですが、テラスビューが予想より良いというレビューもあり、積極的におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "43室です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食メニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "ラーメン、トースト、シリアルなどの様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのWi-Fiはどこで利用できますか？",
            "answer": "客室内で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はネットフリックスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "ホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が退室時間を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過する場合は追加料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用および男女同室での宿泊は制限されていますが、ご両親と一緒の場合には受け付けています。"
        },
        {
            "question": "宿泊者は身分証明書を持参する必要がありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持参しない場合、利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのようなアトラクション施設がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはジップトラックやバイクなどのアトラクション施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客からのレビューでは、このホテルのどのような特徴が評価されていますか？",
            "answer": "宿の位置が海に近く、静かで良い雰囲気を持っていると評価されています。朝食がおいしく、親切なスタッフが満足のいく宿泊を提供しているという意見もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 627,
        "QA": 419
    }
}